\documentclass[12pt,twoside,a4paper]{article}
\usepackage{tabularx}
\usepackage[a4paper, total={16cm, 29cm}]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\makeatletter
% we use \prefix@<level> only if it is defined
\renewcommand{\@seccntformat}[1]{%
  \ifcsname prefix@#1\endcsname
    \csname prefix@#1\endcsname
  \else
    \csname the#1\endcsname\quad
  \fi}
% define \prefix@section
\newcommand\prefix@section{}
\makeatother
\begin{document}
\title{Gross Gerungs}
\begin{tabular}{| l | l |}
\hline Name & Gerungs \\ \hline PLZ & 3920 \\ \hline Gesunde Gemeinde seit & 1992 \\ \hline Bevölkerung & 4941 \\ \hline Bürgermeister/-in & Bgm. Max Mustermann \\ \hline Arbeitskreisleiter & Max Mustermann \\ \hline 
\end{tabular}
Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et eLorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et eLorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur 
\includegraphics[width=4cm, height=4cm]{C:/xampp/htdocs/da_sourcecode/Frontend/uploads/Test/2017/4-0.png}
\includegraphics[width=4cm, height=4cm]{C:/xampp/htdocs/da_sourcecode/Frontend/uploads/Test/2017/4-1.png}
\includegraphics[width=4cm, height=4cm]{C:/xampp/htdocs/da_sourcecode/Frontend/uploads/Test/2017/4-2.png}\newpage\end{document}